[突發]比人盜用左信用卡

屌佢老母，頭先收到sms話比人碌左EUR3600
之後打左去渣打cut卡，仲要等d數確實左再填份form比銀行去查
痴撚線，平時網上買野食飯先用下張卡
有冇巴打試過同樣經歷 最後會唔會收我錢

收你錢咪屌撚柒鳩佢老母囉

網上所有野換PW

去旅行用左人地WIFI?

網上比人碌唔駛驚 因為大多數都check到
我都試過比人碌左7千幾蚊課金
又係啲鬼佬game

去旅行最多都係用酒店wifi

其實用淘寶都驚驚地

成2萬幾蚊
打去渣打問，話係外國比人用左去訂酒店

樓主信用卡有冇入落apple到？

試過
渣打一早打電話黎問我有無買過機票酒店果d旅行野
我話好似無
之後佢就話我張卡比人盜用，幫我cut左佢出張新

又係渣渣？

有呀

最後洗唔洗比

我連有呢單交易，買d乜比左幾錢都唔知
淨係渣打單方面話我比人盜用

我最近渣打都俾人盜用左，一日俾人碌左幾萬又係好似酒店
完全無驗證message ，alert同電話
去分行交form，排前面個阿叔又係俾人盜用，唔知咁岩定點

我都係酒店 好無辜

我試過東亞無啦啦收到信息
話我用左呢筆錢買電子產品
我check番自己從來無係大陸網用呢d野
後尾打去cut卡搞左好耐先退番比我

渣打好快 佢主動打黎問有可疑交易 有冇簽過
話冇即刻取消張卡 出左新卡同hold 起d數
隔一排send 封信黎叫簽名確認冇簽過d交易就搞掂

近排星展卡俾人碌左萬幾蚊 又係買機票果啲
都唔知佢哋係邊度攞到我張信用卡嘅資料

有無巴打可以分享下之後點
前排都比人盜左網上買野
中銀卡，佢話要填form 之後等卡公司查
要成45-90日
條友一買我就知道已經cut 卡
條數就落左月結單
中銀果面話唔洗還果筆，但如果証實係本人就連息找
想問會唔會話查唔到要自己硬食？

hsbc試過佢 佢寄新卡 加唔使找果條數

set limit

點解你係答好似無

我上個月渣打都比人碌左 3 筆 , 每筆 9000 既交易 , 無仕何 alert , 無 sms , 無電話
用黎訂克羅地亞酒店既
但有另一筆 5 蚊 加元 就有 sms

之後我打上去嘈 , 唔明點解我張卡比人碌到無哂 credit , 渣打當時都唔覺得係可疑交易